恆指入埋啲濕鳩藥股即刻跌到冚家剷係咪現眼報

唔知點解會out東亞，東亞都算係最穩陣藍籌，賺得又多
啲濕鳩藥股全部都炒政策，入咗恆指一陣又跌到仆街，睇死佢同舜宇之流下場一樣，根本就做數煲過龍
繼續咁玩恆指a股化，香港一定死多兩錢重

利申，清咗倉

大陸識鬼研製藥物咩
咪又係買外國唔要個D配方